一人一個英文直譯中文嘅字／詞語

Off colour = 失色 色

第一次聽Off colour = 失色

boycott 杯葛

No time no see

直譯定音譯呀

巴士 的士

diu=屌

Delay no more